依家白變黑，黑變白

依張圖係藍絲到瘋傳緊
有冇文宣組巴絲搞搞佢